


GAIA

Criar repositório de código

Definir pequenos problemas 


Dúvidas
==============================================================================
- O que é o operador OP?
- Na entrada do teste eu informo o schema da tabela ou o schema de todas as tabelas? TESTAR O EVALUATE.PY COM UM EXEMPLO MEU.


Afirmações
==============================================================================
- Os únicos tipos de valores para a cláusula WHERE são STRING e FLOAT. Não aceita o tipo DATA.
- A cláusula select referencia apenas 1 coluna. Essa coluna pode estar envolta em um agregador ou não.
- Quantas linhas tem cada arquivo dataset e database?
-- DEV   - dataset: 8421 - database: 2716
-- TRAIN - dataset: 56355 - database: 18585
-- TEST  - dataset: 15878 - database: 5230

- 















